$1000走多遠

1. 水戶蜀葵 0/+0.5 1.77 $200

2. 德島漩渦 0/-0.5 1.72 $200

走你老母臭閪啦賣料狗

阻到你搵食?